下一步咪加泰羅尼亞內戰？！

現代戰爭
死嘅都係平民百性
利申反戰主義

你可以睇下加泰地理位置圖，就知加泰下一步點做。

做咩要內戰 大部分人撐獨立

0兵力，睇埋風水八字都冇用啦

你睇左圖未？

你知咩叫內戰未

post地圖出黎啦

屌你講就講啦，鬼知你腦補左啲乜

巴塞下場作客點算

只要西班牙武力進入加泰，加泰就會有大量難民進入法國，你估法國會點做？

跟住又有50萬入德國做難民。德國又會點做？

唔知喎，你講埋落去
計我話就係乜都唔會做，歐盟已經表態反加獨

當火燒埋身，口風自然會轉啦，政治就係咁玩

嘩，好似世事一定會如你所願咁
你唔俾法國繼續口頭勸交，一邊食花生？
伊斯蘭咁多難民都食得落，點解加泰就可以迫到法國表態
你有份寫劇本？

樓主堅 講既野根本表現出唔識政治 又要屌人，真心笑死

蛾佬係加泰都打緊信息戰玩鳩歐盟
如果真係爆內戰唔知會蛾佬下一步玩咩

呢個政治大師唧牙膏好笑

認同違憲唔投果一大班比你食咗?等睇好戲啦

加泰內戰呀

係西班牙要求獨立之後做法國難民
我係加泰獨派都唔知下一步點做

立即建軍囉

唔講以為你打緊warcraft 20秒1個步兵

無人撐既獨派軍隊
通常我地會叫ed 軍隊做恐怖份子

你咁講戰爭 受苦嘅唔係平民百姓係乜野

人地都未驚過。你使同人擔心
愛國心夠強既人會願意犧牲

個人簽名
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義 5吾系甘開心牙
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi 17侵b

MAKE LOVE, NOT WAR

六四的犧牲了，到現在仍未平反

唔想再見到呢個世界再流血

邊個賣武器比佢就算有既你唔識用同唔敢用
就算肯賣都運唔到入去啦，周邊國家全部反獨立

鎮壓完加泰等於無左個金鑛
最後多數聯合國介入談判了事

你估班人走到過去法德就單純做難民咩。。。
隔左個海，做咩都得
如果真係打，打非對稱戰爭都夠西班牙死啦

歐盟，北約，英國，美國都唔承認
仲可以點

仲有餘波未消，睇埋之後啦

EU內大把疑歐派
睇戲啦

經濟上黎講

西班牙借左歐盟咁多錢
之前仲差d好似希臘咁爆煲

而家加泰地區佔左西班牙經濟上面約20%
走左西班牙點還錢
同埋會影響一連串嘅經濟效應
影響埋其他國家

法國德國兩個歐盟大佬仲點會幫加泰

關地理乜事
周邊地區就叫滅國
內部地區就叫內戰

我讀得書少, 乜咁分架咩

巴斯克會唔會乘機又撈下油水

俄佬係時候做野

點解硬係覺得開post既係中學雞既
定係用反戰名義抹黑加泰獨立係不義之舉?

挑，香港雨革果陣晨早有喇

個個都係高登立即鍵軍

淨係識拎自己個屎眼睇人地
自己唔得就話人地唔得

例如做乜嘢
喺法國搞搞震

佢地可以係西班牙搞搞震/暴動
到比西人捉時就集體走佬去法德
法德雖然支持西班牙但都唔會比西班牙警察越境去法德國內拉人
而法德會唔會幫西班牙手拉哂班"叛亂份子" 亦都係未知之數
但唔幫/懶得幫既可能性較大
類似既例子就係阿富汗戰爭果陣, 巴基斯坦係邊境到派遊擊部隊過去支援阿富汗
蘇聯曾經一度越境炸埋巴基斯坦果邊, 最終都係阻止唔到而收兵

當然我唔覺得佢地會咁做, 但佢地可以咁做貼有能力咁做

唔覺加泰班有錢仔可以學到巴基斯坦呢啲生番地方

西軍輕鬆入城
完

一直可以自出自入隔離國既既歐盟成員突然變晒巴基斯坦難民

打咩仗呀, 加泰冇武裝部隊, 西班牙根本唔會出到軍人, 有咩衝突都係用下警棍橡膠子彈就搞掂, 你唔係諗住俾橡膠子彈射下就可以飄洋過海做難民呀?